點睇cc台話加泰係狗

比人恰到上心口
又霸地方又迫佢地交重稅
仲要唔承認加泰自主權
咁都唔獨立又真係似狗嘅

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！